有嘢煩緊，有冇人可以俾下意見？

近排有樣嘢煩緊，實際係點唔講喇，因為有好多人知;怕自爆，但可以打個比喻咁講。

就係煩緊做唔做一件違背良心(放心，唔係殺人同埋唔犯法)嘅事，如果做咗呢件事嘅話，我個人會開心好多;同埋可以真真正正咁做返自己，但如果唔做呢件事嘅話，可能個人會繼續唔開心同埋做唔到真正嘅自己。